harddisk 冇左300GB

想問下點解harddisk 買左3tb
但C:得2.72tb 仲有300gb去左邊
win 10

拎返去換啦

check下個電錶

一定係買左水貨 因為運送途中浸過水 所以少左300gb
聽日拎返鋪頭大叫仆街賣水貨呃人

樓豬, 呢D叫呃稱, 街市D仆街都成日係咁

我支持換到岩size為止

我想認真答

去報海關，一定唔可以放過 d 奸商

冷縮熱脹 天氣越凍 harddisk越細

樓主有冇考慮去警署報失?

食水好深喎 成300gb

數字偽術

生產商寫個數字係1GB=1000MB
但現實電腦係1GB=1024MB

明呃喎
咩hd咩舖頭咁呀

今時今日都重有人問呢個問題
真是令人懷念

生產商永遠冇比足 GB in 1024

垃圾
打咁多字伸手問連登
不如Google 吓自己領會仲好啦